[<div class="box01">이번 TK지역 야당 공천은 극히 잘못된 공천 이였습니다.<br/><br/>공관위원장이라는 사람이 아예 대놓고 TK는 아무나 내리 꼿아도 당선 된다는 말을 스스럼 없이 할 정도로 TK민심을 자극한 망언을 했습니다.<br/><br/>등록 마감날까지 뒤집고 또 뒤집고 하는 막장 공천을 이번에는 혼내 줘야 합니다.<br/><br/> TK무소속은 당선 된다해도 민주당에 가지 않고 다시 통합당으로 복당 합니다.<br/><br/>인물 비교로 국회의원 깜이 되는 사람에게 투표해 주십시오.<br/><br/>그것이 TK주민들의 자존심 입니다.</div>]
